如果香港唔係國際城市,我地應該一早比人溶左

以前睇呢條片,見個個鬼佬比本地人搵多咁多錢
覺得香港人好低賤,全世界得香港咁畸型
眼見呢兩個月反送中風波
終於發現國際化的好
香港唔係咁多外國人,中共晨早震壓左

真係英國，唔係國際有影響力，一早變新僵

身殭

國際化帶來既得益，大家感受到未

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

true

有道理

如果香港本身唔國際城市，人人會都洗咗腦係藍絲啦，又點會抗爭，最後比人溶咗呢？

如果香港唔係國際城市
咁我應該會去擁抱大灣區榮耀
啊屌，冇香港呢個國際城市，深圳同大灣區都摺柒啦，還我大灣區，我要擁抱大灣區榮耀啊

說話唔係咁講
之前唔知重慶定武漢有反核電廠比人震壓左

有出坦克，不過無碌(好似)

鬼佬高人工係因為黎得都係d大粒管理層姐